呢種到底係咩心理？

有好感 女仔好易會咁

思覺失調

單單因為有好感已經會擔心佢同埋強烈咁唔鍾意佢去咁做？

你覺得唔會掛住佢同可有可無，只係因為你地日日傾姐
試下唔搵你？

如果真係失去咗佢 我諗你會好掛住佢

水泡